嘩屌機場好多人！

冷氣軍師肯來未？